假如777票，叫柒柒柒定三碌柒

三碌柒
柒柒柒
有冇巴打有其他名

推

神聖既數字

真係777

上帝叫佢參選

柒柒柒

777

臭閪

頭柒尾柒

仆街臭閪

老虎機

一個689就柒

一個就全柒

三七二十一

689cube(三次方）

全柒

唉屌你老母 班廢老係咪弱智
投個白痴既做特首

叫乜7

推柒佢

正呀#

三穴開發

真係神既旨意

出現了
真係神既旨意

柒太

頭㭍尾柒

all柒

柒得妙

柒警，籌7777777，女凸777

㭍2.0

中央早已預備 佢不相信運氣

啊狼英689無柒用，佢俾返3條柒佢用

林37

柒姐

搵人改改佢

等陣

有冇三碌柒啲柒照

叫jackpot

林三七

除左老虎機真係諗唔到其他名

有七用

貳零壹柒年特首以柒百柒拾柒票當選

越洋雙引擎客機 🛫

波陰777

快手

波音

淋柒

777 點睇都咁7

7.7.7

叫上帝

唔使跑道嘅飛機飛機

波音777

柒首

phy野都出埋

777-689=88

咁胡官係咪叫21點

依個正

推777下

先知

有無將林鄭key落賭聖度，寫：各位觀眾！三條柒！

等等

係全部都係柒

頭7尾7

三柒女特首

wiki update得好快

屌

直接叫 上帝

老虎乸

3條柒
難聽過689

沒有更柒

全部都係柒

笑撚到我

因為佢無 所以上帝賜3條俾佢享用

用黎放飛機

柒Ca

叫林柒
林柒月鵝

呃正皮

咪淋病

要嗌到成行成市架外號，一定要順口，叫「柒頭淋」就好。

屌你

柒頭柒尾
由頭柒到尾

2.0

7頭能人

今朝在河口湖行行下街見到

㐂

㐂淋

癲post

無柒用

有無入去食？

預言圖

seven hundred and seventy seven

羅37

叫老虎機

一路叫開賤婦
夠哂順囗